{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002252",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002016704?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유성 호텔 아트"
    },
    "text": "アートアメニティおよびカスタマーサービスは、清潔で清潔な施設全体を提供しており、客室ごとに毎日香り高いヒノキの消毒を実施しています。 また、ネットフリックスプレミアムを無料で視聴でき、Wi-Fiゾーンを通じて無線インターネットを利用することができます。 無料でジンラーメンを提供しており、代わりにベッドの提供以外は貸室を提供していません。 また、レンタルレンズケース、レンズ洗浄液、使い捨てクレンジングクリーム、使い捨て高級ヘアワックスが無料でご利用いただけます。 また、高仕様のパソコンを客室に備え、テレビ連動、ロール、スポーツゲームをスムーズに駆動できます。 また、寝具やタオルは常に新たに使用して清潔さを維持しています。 駐車場は広く完備されており、1部屋につき1台の車を駐車することができます。 2台以上の車をお持ちの場合は、外部駐車場をご利用ください。 基本規定では未成年者の利用は不可能であり、未成年者の予約が摘発された場合は払い戻しができません。 また、すべての客室は2名1室基準で運営され、追加人数がいる場合、1名当たり10,000ウォンの料金が追加されます。 また、男女同室での宿泊は不可能であり、予約後に男女同室での宿泊が摘発された場合でも払い戻しはできません。 当日キャンセル及びNO-SHOWの場合にも払い戻しはできませんのでご注意ください。 入室の際には身分証明書の確認が行われ、ペットの持ち込みは禁止されています。 退室時間は厳守する必要があり、時間を超えると追加料金が発生します。 禁煙客室をご希望の場合は、予めご連絡ください。 連泊の際は退室時間が13時で、入室時間が17時と同じように適用され、利用の際には貸室料金が追加されます。 寝具類を追加で必要な場合は、10,000ウォンの追加料金がかかります。 夜間の貸室は20時から02時まで可能で、利用時間は6時間に制限されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "アートアメニティとはどのようなものですか？",
            "answer": "アートアメニティは、清潔で清潔な施設全体を提供しており、客室ごとに毎日香り高いヒノキの消毒を実施しています。"
        },
        {
            "question": "無料で視聴できるものはありますか？",
            "answer": "ネットフリックスプレミアムを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiを利用することはできますか？",
            "answer": "Wi-Fiゾーンを通じて無線インターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "無料で提供されているものはありますか？",
            "answer": "無料でジンラーメンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "何か特別なサービスはありますか？",
            "answer": "レンタルレンズケース、レンズ洗浄液、使い捨てクレンジングクリーム、使い捨て高級ヘアワックスが無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "高仕様のパソコンを客室に備え、テレビ連動、ロール、スポーツゲームをスムーズに駆動できます。"
        },
        {
            "question": "寝具やタオルはどのように管理されていますか？",
            "answer": "寝具やタオルは常に新たに使用して清潔さを維持しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は広く完備されており、1部屋につき1台の車を駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "基本規定では未成年者の利用は不可能であり、未成年者の予約が摘発された場合は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はありますか？",
            "answer": "すべての客室は2名1室基準で運営され、追加人数がいる場合、1名当たり10,000ウォンの料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は不可能であり、予約後に男女同室での宿泊が摘発された場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "当日キャンセル及びNO-SHOWの場合にも払い戻しはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書の確認が行われます。"
        },
        {
            "question": "ペットの持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "ペットの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "退室時間はありますか？",
            "answer": "退室時間は厳守する必要があり、時間を超えると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室はありますか？",
            "answer": "禁煙客室をご希望の場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合、入退室時間はどうなりますか？",
            "answer": "連泊の際は退室時間が13時で、入室時間が17時と同じように適用され、利用の際には貸室料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "寝具類を追加で利用する場合、料金はかかりますか？",
            "answer": "寝具類を追加で必要な場合は、10,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "夜間に貸室を利用することはできますか？",
            "answer": "夜間の貸室は20時から02時まで可能で、利用時間は6時間に制限されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 590,
        "QA": 754
    }
}